【簡易文宣】本土戰線—FaceBook!

利申:借ac

FaceBook其實喺和理非聚集地
喺一個好好做文宣嘅地方
小弟孤身做咗好耐
想邀請大家一齊做
好簡單 但喺成效大

步驟/注意事項：

1/ 搵啲出名嘅page
例如 立場 蘋果 獨媒 金水 大J 民安 天佑 等等

2/ 搵個新嘅post
例如

越新嘅post效果越好

3/ 留言擺文宣圖 然後自己like自己
例如

4/ 見到同路人擺文宣 記得要like
好重要 因為得你一個自己like自己
曝光率好低（小弟經驗）
所以見到手足擺文宣圖記得要like

5/ 遇到勇武手足裝修的影片時
留言 黑警自導自演 一定喺臥底！ 黑警辛苦曬啦 等等
因為fb嘅和理非好相信大部分勇武行動都喺狗做嘅
只要依個風向延續不斷 再加插啲解釋點解要裝修嘅文宣
例如

我地唔會點失民意

效果：和理非遊行人數大增
希望大家可以陪小弟一齊做fb文宣

五大訴求
缺一不可

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

試過喺自己區Facebook文宣冇人理
最後都係推左連登
——
全部和理非入嚟喇喂！！

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

見到同路人擺文宣 記得要like

見到同路人擺文宣 記得要like

唔like對唔住自己

喺啊

正喎 推

Push

推你

新戰線

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

推

好

Fb可以connect d叔叔姨姨

正是

不嬲咁樣做緊

BTW, MOUSE左掣呢期神神地, 聽日買過隻, 希望SSP 高登有開啦

和理非係時候要網上集結

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

多謝你
利申 成日睇完唔like但有出 下次會like番

Tui

Fb咁易，唔係唔做呀嘛？

幫推

靠你地啦和理非

和理非都做到好多野格

push ar

push

開TG組織

其實可以開tg 1 team 係同路人fb page comment 日程, 然後自己like反, 咁個日程會係水面多人見到?

幫推下

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

Pish

唔係唔做呀嘛

睇清楚

推！

正

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

up

唔係要多謝黑警 係要解釋返前線行為嘅理據

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

推，已經做緊

推丫

第5多此一舉

真唔好話藍絲就唔使理 要努力做keyboard fighter

除左第五點，其他認同
呢點唔可以成為風氣

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

張建宗點警察死穴 - 馮睎乾

政務司司長張建宗出席電台節目，鄭重呼籲大眾向前走，「不要再糾纏7·21事件」，簡直是對港人的當頭棒喝。近日幾乎全港市民，都心無旁騖為十五歲小妹妹鳴冤，誰有閒情逸致「糾纏7·21事件」？連8·31的CCTV也被拋諸腦後了，遑論先秦時代的7·21呢？在這個資訊疲勞的世界，建宗BB這句話猶如暮鼓晨鐘，發人深省。

八月中旬，拙欄引述一位政界友人的話，提醒大家必須對7·21窮追猛打，因為這是政府的死穴，坦蕩蕩暴露人前，吟詩都吟唔甩。當時他已斷言，林鄭拆不到7·21，只能採取拖延戰術，讓暴力蔓延，繼而抹黑示威者，企圖逆風翻盤。事隔兩月，友人披露的政府「劇本」已逐一應驗。

抽離一點觀察，7·21直到今時今日，依然是政府最大死穴。8·31你沒有CCTV，根本沒法指控警方殺人──我沒忘記那位嘔白泡的男子，但誰知道他的下落呢？──至於近日接二連三的浮屍，即使可疑，大家仍然提不出證據。無憑無據的指控，不管如何群情洶湧，警方俱可置之不理，最後不了了之。

7·21恐襲則不同。它不是都市傳說，警方包庇罪犯，有圖有片有真相，這是連撐警藍屍也無法否認的事實。例如襲擊立場姐姐的男人，姓名面貌職業地址一應俱全，拘捕了沒有？為什麼不？你問盧偉聰、李家超、林鄭月娥，他們只能啞口無言。

tui呀！多謝教學！

有用post，推

pushhhhhhh

除咗本土，仲有國際戰線呀。

HKIAD 幫手去外國lobby，眾籌淨返9日，仲差150萬：

去捐錢啦屌你

光復香港時代革命

五大訴求，缺一不可

721
831
101